花千萬送禮賀奪標,大衛雷斯豪得起

車路士重奪英超錦標，梗係要賀賀佢，其中後衞大衛雷斯仲豪花咗超過100萬鎊（約1,000萬港元）買禮物畀隊友、領隊干地、班主阿巴莫域治同埋自己，紀念今次勝利，總之就大家happy。

雷斯今次買喺禮物既高科又名貴，係Senturion智能車匙，外形似手鐲，由貴金钃同埋碳纖造，但其實係智能車匙，適用於賓利、法利拉及Bugatti等名車。據講，為咗突顯班主阿巴嘅尊貴身份，佢嘅智能車匙仲係用有50億年歷史嘅隕石造添呀！

兩個月人工

數百萬當係碎銀...super!

對佢地黎講真係兩個月人工，成千萬港紙真係買到樓，點解D球員可以咁有錢。

金錢足球可恥

勁過獎門人

識撈 小財唔出，大財唔入

賄賂教練